真係出緊急法的話，林鄭會有幾多日命？

大地產商比人抄家前，會出幾錢買起佢？
一億？十億？聽講請隊僱傭兵，去敍利亞救學生都係十皮炸